《壹鳩大事回顧》6

莊端兒適宜端莊